最近手頭緊嘅手足麻煩入一入黎

小弟唔係有錢人
互口都得返一千蚊
我知你班學生哥同我一樣無錢開飯

我有位朋友有份心意想幫下你地
比咗少少物資我叫我派比你地
PM我 我幫到你
有需要一定要開聲啊！
幫到會盡幫

擔心我係鬼嘅可以起一起我底
如果我係鬼 我死全家 不得好死
我真心想幫下你地

深夜開po無人睇到

真心想幫你

推